狗眼看人低？我就話。。。

狗眼看人低？

我就話......

人眼看狗低！

唔講咁多，即刻駁咀